16/4 CMHK 又失去上網能力...？

有冇巴絲都係咁

正常用緊

Reboot 部機又得翻

屌

辣殺 長期收唔到whatsapp

你地係咁低賤嫁啦
垃圾大陸台都要用 貪平 仲以為夠隱定
周不時又俾人cut上網 成堆弱智衝過去門市左問右問